20歲仔下巴都無生鬚

我20歲仔喇屌
一條毛都無生出黎阿
點解會咁架 明明青春期都就黎過
但下巴位毛都唔多一條
有時覺得自己唔係男人
想問下有無巴打曾經都有 下巴無生鬚 呢個問題（本來同我一樣無鬚生既巴打又點樣令到下巴生鬚番

生鬚好煩，日日起身都要剃，唔剃就吉
仲要頸都有鬚

買mr longbeard 試試
有d用

邊到有得買
有鬚但唔夠多同密

但有鬚man好多

用愛膚堅啦

19歲 冇剃幾日已經好長

天生無鬚都無計架

你就好

On9

22歲先開始有

+1 條頸嗰啲仲要勁多勁難剃

辦定身後事

屌你老味
我都想冇鬚唔撚洗日日剃
唔剃兩日已經成個鬼佬咁

天生架

我同你交換 18已經出到on99

有冇睇過醫生?
佢點講?

通常多鬍都成身毛

有冇鬼佬咁靚仔

我連腳毛都唔多條

你google mr longbeard 就有
mk好似都有得賣
美華氏都有
我就係
你去睇睇

我同你一樣 又係20歲 得嘴唇上有鬚 下巴一條都無

一樣20頭先開始生，一個星期剃一次
得閒就摸下有冇鬚抆

中學已經隔日要剃一次
18歲已經要日日剃

依家20幾剃完半日已經出返晒
去街夜晚影相肯定成面鬚根
同女友kiss都話d鬚吉到佢痛

仲要唔只下巴同頸
由的水連到下巴 再加成塊面都係鬚

我都想有

咪好囉

無鬚先好
朝早剃完到黃昏已經生返哂好撚煩

生鬍鬚有咩好 後生女唔鐘意架

如果我生到鬚既話 仲要後生女黎做乜
對住自己打飛機都夠

下巴生鬚，頭髮開始甩毛. 男性賀爾蒙未出齊，後生仔頭髮緊要d

我生好少，一個星期先剃一次。

老豆都係咁，應該係遺傳

我剃一次 可以捱到兩日

半日都出哂黎啦

慶幸自己頭髮多到仆街

不過鬚就唔密 點留都唔會好似果d鬼佬咁型

出黎做野個個都唔留鬚，到時你就知道有幾煩…

我都係 巴打
有無好d既剃鬚產品介紹下？？

唔剃鬚側邊好似狼人
利申:今年17

瘋狂扑野就生

Same here 唔想生鬚

一樣

係咪用黎懲罰毒撚架

好矛盾,有鬚的就唔想要,冇鬚的就好想要
我都好想好似狼人咁